喺巴士度播片有無得諗？

反正搭車無野做，拎部tablet出嚟播下831嘅片，唔怕羞嘅可以再加啲解說

(1/10)

(2/10)

(3/10)

(4/10)

(5/10)

(6/10)

(7/10)

先靜音(有畫冇聲)試試反應先。

唔好有聲
因為好多人反感
包括我

支持 但係會暈車浪

要夠多人，唔好單拖。一陣比廢老藍圍